究竟咩為之香港人

只要你係支持香港嘅核心價值 你就係香港人

我支持血統論

一個字 貪 仲要係好貪果隻